[DIA] 有冇發覺d工去晒彩娟到，除左yebin同忙內其他人冇野做 😑

彩娟過左年已經去左智利拍節目，仲有幾個廣告同劇

其他人究竟有咩做😑

yebin忙內應該好開心入到unit，唔係同其他人一樣冇工開😑

佢幾個會唔會妒忌佢

唔知係咪佢入ioi出左名先咁多人搵佢，但留意下其他成員好似somi都冇佢咁多，最多係廣告，睇下dodaeng又係廣告，pinky娜榮好似冇，除左pinky而家去支版101

仲有世正，不過少睇佢，但夠唔夠彩娟多

無野做咪番pt ，進修下，寫下歌，陪下老闆囉

聽d人話入團頭幾年好似冇收入，咁如果成日冇工開最後點同公司收支平衡🤔

鄭彩妍與孩子們

佢係咪養起成團人😁

知恩先生仲有冇睇佢地，有既入黎講幾句啦😁

成隊係咪得佢四個有ig🤔

好耐冇睇vlive，珠恩連d陰都冇埋

日系陰>普通陰>超薄陰>冇陰😂

因為啲錢要當係訓練生時期公司投資既錢咁俾番公司
無工作收支平衡唔到咪無錢分囉, 姐係大家都無收入, 要老闆自己拎錢出黎支持日常開支
團員要錢一係問屋企拎, 一係就出去做PT
無錢當然唔CB,慢慢消失,年中好多依類團
EXID都有兩年無野撈, 到最後臨收皮先黎個咸魚翻生
DIA 暫時有個彩研頂住算係好好喇

EXID嗰陣係咪俾大陸公司收左？唔係會摺埋？

喜賢都上過101，但最尾選唔到，如果唔係諗佢可能紅過而家😑

你記唔記得仲有stellar sonamoo 嗰d六七線團，佢地冇人頂喎點解又未散🤔

仲有珠恩頂住

佢就係其中一個冇野做😑

紅唔起

成團得一個紅咋😥

咩叫DIA? DNA我就知，認真

EXID 好似係紅左俾3大夾擊,無人投資會收皮
所以俾中國人收左

stellar sonamoo 點解未解散我真係唔知, 可能老細有錢咪KEEP住個團囉
可能又得閒用黎洗下黑錢果啲呱
少左工作咪讀書囉,岩岩發現stellar, sonamoo 有啲人都大學畢業
公司點都搵到啲野俾佢地做既, 只不會少啲得閒啲
做雞又好陪老闆都好啦, 無人想知

係😁? 我而家就話你知，佢地d飯叫 AID 或 AIDs😂

我都記得，但唔知有冇記錯，EXID同Tara都係同一間大陸公司收左😑

王思聰囉, TARA 收左皮啦
EXID都差唔多完約

係屋企做廢青等成員養😁